英國研究 韓國起源 香港新假期

大家認唔認同

【英國研究】北韓宣稱香港新假期為韓國起源的中國發明。